一人一句想同同性戀講嘅野

有咩想講

唔使理樓主

TB收皮

唔可以係打氣嘅野？

同性戀我立即屌你老母

為什麼我扮gay溝女常常引來真gay?
利伸：比gay讚過靚仔^_^

你地無做錯到

其實有病應該去睇醫生

想鬧人，就話人基，係錯嘅

基，純粹係個人選擇，只要佢唔強行將一個非基師轉基，我哋係唔應該干涉基民嘅行為

死毒撚唔好以為你係基就會有男人鍾意你

你地基你地事 我尊重 同同情你地，但係唔該唔好搞到我。 井水不犯河水。 各有各生活方式。

只要唔好搞到我就ok

支持gay marriage

基還基，唔好成日係啲鏡頭同公眾地方濕kiss。男男男女女女都咁話。日L日拎著個光環搏人左膠當道唔可以屌。

好多死基佬嬲到逐個回覆比負皮

開po叫人一人一句想講嘅野 有人鬧就要比你負皮問做乜要反同 理據梗係有兩邊 唔接受就咪叫人講
利申：中立 無乜所謂大家都有權決定鐘意咩 純粹睇樓主唔撚過眼